各大宗教團體，請問你地可以出黎幫下理工大學嘅被困者嗎？

香港警察已經完全失控。

香港市民除左人多，已經無任何作用。

議員方面，已經比香港警察完全漠視。

而家真係得返你地可以幫到我地？

講問你地願意企出黎，救下呢班香港市民嗎？

如果你宜家坐響屋企唔知做咩，又過唔到去救手足。
請每一個宜家即刻打呢段template比蔡英文，炸爆佢嘅fb同email，記住，呢場有可能系人道浩劫！

蔡總統：

香港自六月起，烽煙不絕。台港同氣連枝，一直為香港發聲，港人不勝銘感。

自十一月起，香港警察多次進入校園，中大二號橋之戰更是令無數港人徹夜難眠。今天（17/11），港警包圍香港理工大學，示威者退無可退，展現『不自由，無寧死』的精神。

入夜，數百示威者仍身在理工校園，被重重圍困。此情此景，如八九年的中國，六四事件正在重現。

我們已退無可退，為了避免人道災難的重現，懇請蔡總統向國際及港府施以壓力，台港並肩，共度劫難。

鈞鑒